一句講哂，SH定清倉？

Strong Hold
清倉

你up乜..

特價時段唔掃貨？

push push

真正特價時段又會話你知

真正股災你又會睇得明

清

股joy

無哂cash點算

現價跌多15%先再諗呢個問題

清倉

清走可以清果D先

重SH

Strong Ching

清倉 可止賺 唔洗流血
SH 係貪心 想賺多d

清倉先 轉勢回升再入返都未遲

2800幾時買都係特價

SH
今個月出糧即刻加倉
大特價唔係成日有

點先知佢係回升定引你入貨

爬住格仔先

就係唔知
所以揀樣心理最舒服既決定
起碼唔洗提心吊膽 贏健康先

唔好賭就最好

I like the stocks

今晚SS

唔清
手上的股已經跌左唔少
(大盤跌得少 但penny stock回左好多)
再清都遲

60%資金買左股票 (35000美左右)
40%資金要1-2星期後先月 (25000美左右)

留返果40%掃貨算

麵麵救市，冇事鳥